O咀網 ： 三分鐘，講你知BNO增居英權，係搵你笨的。不過講開，好耐以前殖民地人民本身係有英藉，但最後被英國佬取消？

早前，中央宣佈，不再承認BNO，原因是英方違反中英聯合聲明，向BNO持有人提供居留權、英國國藉。講開英國居留權，其實上世紀七十年代前，
還是殖民地時代，個個香港人都有居英權，不過當時仲係強國的英國，為錢為利益，剝奪了港人的居英權。

不如我講返歷史先！

點解香港會成為英國的殖民地，大家都知啦，鴉片戰爭、英法聯軍之役等等，令香港成為英國的殖民地，英國人係武力搶香港，又點會當香港好？
唔通真係好似果個洗腦老師所講：英國人係為了阻止中國人吸鴉片先攻打中國，收咁多殖民地，唔搵著數，唔通開善堂咩？

英國大多殖民地的人民，本身都持有"聯合王國及殖民地籍"(UK and Colonies Citizenship)，即同英國本土人士享有同等權利。但去到上世紀七十年代，隨住交通物流開始發達，英國擔心，如果殖民地人民同時間到英國居住，英國咁細，根本容納唔到咁多人，更大問題是，無錢畀福利。所以，英國人因為錢、利益，修改國籍法，剝奪殖民地人民，包括香港的居英權。

英國人真不是蠢的，他們和中國簽署中英聯合聲明時，更留下一條尾巴，就係BNO，雖然BNO這本護照，在聯合聲明中已經明確交待"不賦予在聯合王國的居留權"，但九七回歸後，BNO依然有效。英國呢招，就係留為後用。

最近，因為脫歐，加上疫情嚴重，令到英國這個昔日的日不落帝國雪上加霜，英國最缺係乜？就係錢。香港人，有得BNO，都係中年居多，大多儲了不少錢。英國提出"5+1"首五年沒有任何福利的政策，就係篩選走班窮人。當地政府預計，最理想係可以有2800億資金入英。你去到英國，未到五年就用晒錢？唔好意思！你返香港啦！

英國搶香港是為了著數，剝奪港人居英權都係為著數，到今日，畀居英權你都係為著數！BNO港豬們，條路自己揀，扑街唔好喊呀。

呢d冇人睇既垃圾channel貼上黎做乜

係呀條路自己揀 你咪由得啲黑暴黃屍「扑街」囉 咁憎我地做乜成日懶好心驚人去英國過得唔好？

ok明白，既然係咁，咁暑假我就拎本BNO過英國啦

班黃絲黑暴走人你咪由鳩佢死你地都係想咁樣啫藍屍們

英殖民地幾億人口，國籍政策玩到出神入化有咩問題？
點解班藍絲會如獲至寶

每日一篇

做乜炒冷飯拎份歷史文件出嚟講呢，咪俾人去做水魚囉日日 loop 煩唔煩？

唯一作用係可以去report channel

我錯啦
我自己流放自己去英國受苦贖罪啦

正呀收集圖

啱呀藍廢紙唔好去等我去
佢地交稅交到100歲

垃圾channel 拉

係又點?

中國搶香港是為了著數，硬塞中國籍畀港人係為著數，到今日，唔畀港人退中國籍都係為著數！中國籍港豬們，條路自己揀，仆街唔好喊呀。

正

BNO Visa係搵笨柒！去英國做二等公民！

真係慘
人哋寫字都有鄉音呀陰公

我就係平時太撚醒目，想比人搵下笨

有時真係忍唔住笑
「扑街」都寫得出
我想扮覺得你係香港人都唔得啦下嘛

啲黃屍甲由你咪由佢哋仆街囉
藍血人最中意睇黃屍仆街架啦

樓主係幫依個垃圾PAGE做宣傳? BLOCK得

咪以前會考 「潛水怕屈機」個種
求其加堆潮語以為夠後生仔

咩o咀網，仲有人講o咀架咩

錯
人哋係話「扑街唔好喊」
仆街先驚要喊姐
扑街又真係應該唔使喊喎